有關今晚十八區 加地點

睇咗好多個留言 雖然話18區但其實好多地點都冇
宜家加多幾個 遍地開花

九龍塘－又一城
九龍灣－德福

八點見
有想加嘅地方幫推再改
蒙你老母我唔撚會屈服架

Push

有冇人到